今次已經輸咗

催淚彈配速龍趕人，d人群一直退，根本毫無還擊能力。
不如唔好固定佔領一個位啦好沒？說好的游擊戰？明明陣地戰沒可能贏，除咗不停送義士上去頂彈，有乜用？
我提議聽日開始執行癱瘓港鐵的計劃，放棄硬碰。

預左比人負皮，但都要推

真係要，硬碰硬火力差太遠
唔好再送頭俾人喇

號召人癱瘓港鐵啦好沒

一萬個支持

所謂遍地開花，但核心地帶，即係金鐘一定要搞

輸唔緊要
一開始就預計到會輸
每次行動都個為下一次更激進的行動鋪路

做運動最緊要堅持，每日持之以恆，終會成功。
利申：減緊肥

支持，聽日開始

兩句,

癱地鐵啲人點出金鐘

癱地鐵同立法會開唔到會有咩關係

現場輸左，輿論（無論香港本土定國際）都嬴左

唔試下用歌聲震聾佢地

六四夠贏咗啦，咪又係nothing change

希望各警署門口唔好有車死火

要打幾多次飛機先醒？

如果個記者一死，我估好快有人玩雞尾酒了。

咁你想點, 開個post 做乜, 癱地鐵做乜

求其個post 9講啲嘢

正仆街

呢個係長期抗爭
唔駛在意一時嘅輸贏
目標要明確
反送中，撤回修例

咁地鐵跪低d人未迫住用路面交通 連帶塞埋路面lor

屌你唱k小魚仙？

至少有盾先有得打

點長期
今日都過啦
阻唔到

六四從來都冇贏到

我同意，再要義士硬食催淚彈無咩意思
班狗仲要出埋槍

還唔到擊，頭先企係夏愨道前後，啲催淚煙一過黎真係好辛苦，又有人哮喘，因為班屎就有哂報署，我地又真係俾哂時間人地，係禁住打，仲要開槍，我淨係幫人扶人過鐵馬同石躉都已經攰到癲

陣地無可能
裝備差太遠，直線烈士比人打到仆街推進十幾米
班狗一粒煙已經推翻有突

癱瘓中銀大廈

我跟佢講輿論勝利

無論如何，不要出現無謂的犧牲

我諗100萬個人入面無幾多想見到件事咁樣發展。

次次衝撚左出去就hea 幾粒鐘比班狗部處再比人反cup

點贏

個個怕死

推

啲人夠話一開槍就啦有

玩陣地冇撚用，裝備唔夠攻擊性。要用火

今次無輸到

已經喚醒左所有香港人同全世界

我平時唔出聲個朋友都爆粗

癱瘓地鐵一定全城屌鬼 呢招仲勁講真

係 我叫走既人去番旺角
比人話不如集中金鐘

今朝不斷有物資
但就冇架生運入
朝早好多貨車 都FF緊有車係運物資入嚟 可惜冇

好多香港人根本唔知班仆街黑警係痴線嘅

成班市民連基本保護裝備都無

至少聽日開始要癱瘓香港鐵路系統

文弱書生做反係咁 ⋯ 如果真係玩盡 開車鎖波鎖油門 打亂警方部署 再去執雞 未嘗唔係攻城方法

玩Molotov嘅話
黨衞隊就可以合理load實彈鎮壓
玩得起?

無輸，係一個好開始，香港人係唔會俾你班狗咬死

見到有人受傷、中彈好心痛
話就話係義士 但無理睇住佢哋死

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

呢個

呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @HONGKONGPROTEST

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

我都係現場 我唔明我地又唔係唔夠人 點解我地要縮

你全家都唔怕，因為你死全家

如果癱瘓到交通
洗咩出金鐘
洗咩佔領
都贏晒啦

一衝前，慈出出催淚彈，之後退，慈母行前幾步。無限loop。真係要諗諗戰略

犬都識唔提示就開槍打突擊，點解我地唔得？18區咁大又熟自己區，不斷搵啲嘢俾犬隻做

估唔到一team 速龍就搞掂

其實真係有可能唔怕死咩? 多人又點 前排真係會俾班狗扑死
其實人係會痛既

記得返工look

我都屌啦 我就前面沖 班撚樣係上面叫加油? 企後面果玩電話?

be water please

真係雞蛋撞石頭，唔好話中二病，我地弱勢要突擊，遊擊，人多就保護到係無用，啲煙同槍無差別攻擊又範圍大，聚哂係到一中就全部中，仲要有部份係老弱婦孺，條數計唔掂，唔好再聚一個點俾人圍

重點！唔洗犯法

from facebook
莊格誌

提醒香港人，當年我們太陽花是有衝組人員，從後巷建物二樓翻牆進去，佔領立法院才能阻擋惡法，不要相信什麼和平抗爭，歷史上那種和平抗爭有真的成功過？當年我們在立法院渡過好幾天，不斷提高國際能見度，阻止惡法通過，香港加油，臺灣非常多人都在關心你們！

大家聽日返工時間一齊坐港鐵不撤回不落車

親眼見到有人掟水樽落立法會個閘到，然後成班人叫佢冷靜，咁點贏

直接唔小心凸個袋出去啦 駕車唔行得

問題係今次之後唔保下次仲會咁團結
今次個頭開得好好

無泛民律師今日唔會有足夠物資同義士 琴晚已經畀人周晒

無耶撚左膠喺到琴晚都可能清咗場

不過我認同硬碰硬好難贏

無辦法 黑警始終有槍
點勇武都會驚 好正常
但依個係長期戰
點都要堅持

點解唔佔領跑道

Push

沒錯，坐港鐵唔犯法，但影響夠大，人人都可以參與

搵人上哂港鐵唔落車

政府唔撤
ok
下一步應該睇班議員點投

唔好氣餒 士氣唔好低！

連我地都放棄 香港唔會再有希望

我明係攰嘅 未必個個沖

但只要精神喺到 後面點都有人接棒

警察捉到我地一個 捉到我地百萬香港人咩

用車載人撞開差佬突入垃圾會

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

又係當年今日輕輕鬆時間

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

仲聽日？ 你哋一走佢轉頭就過
後日你再示威立即送你返中國

；

唔啱聽都要講, 其實一變做衝突就已經玩完
一 本身收工想出既人唔會出
二 柒婆眼中已見到暴徒
搞到咁大 佢要撤回一早撤回
預左負皮

遍地開花先係正路
大家唔記得咗雨革？？？

聽日開始執行癱瘓港鐵的計劃，放棄硬碰 push

你老母幫你執骨呀

個個星期日遊行，持之以恒

打游擊先
搵安全地方避
消耗完班狗體力
再集結

其實一早就要不合作運動啦，又唔犯法，又難阻止

AM9898

催淚彈一出 一粒可以收一個據點皮

重點！唔好犯法

絕大部份人企係到，有天橋又唔用

無得打

香港地有無有錢佬有唔要既玩具槍

一衝就放彈
我重覆左好多次

冇啦，佢一開槍既就冇得打

等佢睇下立法會點好過

好呀，至少我老母仲係到，我死我事
但你啲殘種已經死哂

爭取到外國勢力支持加制裁已經可以做到懲罰效果

no more korea farmer
佢地嗰種視死如歸係hulk, 香港人再叻都係human
唔係話香港人唔得, 只係香港環境下大嘅唔啱呢種

癱佢老母！

裝備根本唔夠打
韓農鐵馬陣 大家一起整
最後都不堪一擊

ps依家個人好憤慨

未輸晒 去中環

因為港資救咗中國。。。

有咩高見？

孫中山都要十次先成功

屌佢老母

頂左就20個鐘
番屋企訓 聽日再上

雨革清場咪試過清場囉，一粒鐘都擋唔到

癱瘓路面

屌你
所有政府高層都唔撚搭嘅港鐵
你搞完d義士點走

北角沿線有政府機構都破壞啦好唔好
圍晒一個地方打點打呀！！！

依家香港重有咩啲咩撚野可以輸呀
依家槍都開埋擺到明要硬過啦
on99咁
差佬同共產黨都係開槍不如玩大啲啦共產黨開即時焦土

今日活靶射擊邊個諗到
唔好白白送頭
所有落場黑警都係殺性上腦

打 遊 擊

今次真係冇啦
過撚硬啦屌
狗死全家

冇領袖算係咁

有事出唔到去全程睇直播
得罪講句 都唔知我地有咩勝算
警犬拎住個盾企係度已經夠驅趕我地
我地就得把遮擋 完全無還手之力
就算啲人講到示威者掟磚、尖矛好撚「暴力」
但係有睇就知 警犬啲裝備完全唔怕你
其實我地全程就一味退 唯一一次進就係俾警犬伏咗硬食催淚彈
我地武力根本無提升過 至少我地都要有速龍小隊之類 有leader指揮方向進退

麻煩冇去果啲唔好打咀炮派膠
認真提議唔計

利申有去，希望其他人都安全

聽日（13/6/2019）開始全城無限期罷工！癱瘓港鐵！

咩都要brainstorm 下

你示威者未升級裝備之時
黑警已升級至活靶射擊
真係遲早會出人命
大家執生

想知現場牧師有冇比警犬噴中?

認真，硬拼黑警係無可能。真係需要其他方法。

條例一日未過，都未算輸

望到都覺得喉嚨痛，不了

如果地點係旺角情況會好好多

真係輸左 但希望大家唔好灰
做自己擅長嘅野 抗爭敗走 都要努力救香港
長期戰 大家唔好灰 保護自己 保留實力

唔撚係唔夠打，係根本唔撚敢打
速龍3-4人可以拎住支棍直行直過趕你幾百人過千人
有自己人比速龍圍住個個冷眼旁觀冇人衝上去救
乜野一個都不能少？冇人敢打，有事冇人企出黎救
利申，唔撚係分化，但係仲衰撚過雨革不如咪撚搞

車係唔會痛 尤其係貨車

焦土抬頭

ON撚9

退一退就話輸

呢D重振旗鼓,諗緊下一仗點打啊

依家人地FULL TEAM FULL GEAR ,點打啊,又要入夜

你估真係收工來個D 全部都係勇武啊

死咁又點！？

我地輸既係武力上既差距

對面有武器 我地咩都冇

憑咩贏

擒賊先擒王
分啲人包圍禮賓府

全港不合作運動

無膽就無膽啦屌你老母

怕你老母！我衝最撚前！屌你老母你試下比黑警 推幾千人入商場 之後再射幾粒催淚入去 然後頂撚住個門唔比人出入啊！ 睇下你怕唔撚怕啊！

全民出動!!!行動升級!!!

事實證明就算和理非 啲狗都會主動郁你
而家係大規模市民不合作運動先有用

唔會再有下次了

頂唔到催淚彈 就算有過濾mask都好都係好少數人有 啲狗一用催淚彈其他人就退 變左前線嗰少數人會比人圍

俾人清左咪又係開到
係就死守啦
搞地鐵係要商界俾壓力政府

講左九萬幾次
犬隻有個不利條件
就係金鐘重兵不能作任何調動
喺佢可用兵力大減既情況下
更加應該多點開花

認真 食催淚食到傻

硬撞係真心唔化算

希生十個兄弟 佢班馬射彈就收你皮

相反 十個人公民抗命 拎車塞馬路

搞狗鐵 頂盡罰下錢

但效果大十陪

最緊要係後果冇咁嚴重 更多人敢做

又和平 拎高地

遊擊戰都唔會贏 武力唔對等你想點打都輸

硬碰硬真係送頭，人地成套武裝，我地手無寸鐵
正常一個冇受過訓練既人，都會想走
我覺得今日既香港人已經幾團結

香港人唔會輸

無裝備要硬食催淚彈唔容易，眼都開唔到，更可況重有子彈

邊撚個叫你走入商場咁on9呀屌你老母

你第一個行動既話 我做

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

金鐘現場有示威者吐血……

==============
〈#反送中 金鐘現場直擊〉
現場直播：
不斷更新：
==============
【新聞有價】6月17日起 $3撐蘋果
了解詳情：

我頭先係現場，係有人話要退後比前線嘅人退過嚟，退到第一個碼頭大家係有停低等。
之後又有人話要退！又話要比位前線！
退完一個又一個！
最後重話要推到ifc！
根本好多人都係無啦啦比人叫走！

真心我地唔可以再用返舊方法一路靠前線衝！正面衝擊永遠都唔會夠佢地打！強烈支持全民不合作運動！大家唔好再返工不了考試不了啦好嗎？今日已經有好多年輕人企出黎前線頭破血流。我地需要並且最有效既係不合作運動！唔想再見到任何人受傷流血啦

最勇果班比人暴動罪拉晒
你想點？
佢地肯企最前衝已經唔話得
但唔係人人都識喺最危險關口作出反應

槍已開 民意已站好

唔好話乜柒阻人返工失民意

如果聽日因爲咁先唔支持 證明佢從無企過喺正義一邊

聽日，做你哋想做

佔路，佔交通 做得嘅好做

還要怕東怕西的話 就真係輸一世

真心on9
成班勇字當頭想同差佬玩攻城
玩閪咩
依家就話比你聽咩叫壓到性武力
應該要全面攤換香港
阻9交通公共、快閃各大馬路、突襲官邸

其實只要一頒佈戒嚴同宵禁就玩完

咁快講定輸贏？
一日條例未過都未輸啦

十個人8個淨企, 又玩手機，心淡

一係就學下周瑜陸遜

玩港鐵一日游
坐爆哂d車佢

唔覺輸左 啲人仲係度

沒人敢做呀大佬，坐幾多look呀？

唔好內哄 我唔識咩大道理但一定要團結

推，又loop 返陳雲果套

聽你口吻就知道你地完全唔撚識玩
手無寸鐵既市民出黎抗爭，
唔係求贏，係求輸
要有咁慘烈得咁慘烈，有咁多血得咁多血
如果當日64真係冇死到人
今時今日冇人會記得單野

用車係撞開條防線，其實真係需要用燃燒彈，燃燒彈就係手無寸鐵嘅人士最好嘅武器

呢段野5年前見過
只係最尾兩句唔同左

今日暫時要退喇，裝備差太遠
條例未過都未算輸

好唔甘心咁就輸...
但真係無晒辦法

其實見到都嚇親
仲差過星期日
係咪全部都係新嚟？

沒乜撚嘢

咁大個女第一次對香港咁有感覺
第一次衝到咁前 食咗兩次催淚彈
然後發現自己係好軟弱 好驚 自己好撚冇用
自己香港救唔到
我咁講純粹想發洩下情緒 我覺得自己冇資格叫人加油 覺得自己唔配..

因為人太多，唔夠位退，隨時人踩人

火那真係差好遠，我食咗一棍個眼罩一鬆啲皮膚即刻勁那，cls連放幾個催淚彈。

我地做撚到D咩 除左跑 屌你老母打? 人地開槍我地拳頭渣 掉磚? 唔好撚玩啦 幾撚大力你都掉唔撚到啦 九尺咁遠 就算你掉得到 你到時離得切掉定跑

其實過期雞蛋應該仲有佢既用處

唉

人又唔撚夠多 塞哂係D無乜撚用既位置

禁佢制

戰述上絕對係要打游擊
人民嘅優勢係人多 時間一耐對方嘅2間制一定難以維持
每日分幾個區不停轉移 癱瘓全港民生 擴大對社會嘅影響 先可以迫政府跪低
固定係一個地方或一個區好似雨傘時咁只會俾對方休息同準備

我唔係攬光環／老屎忽論
我明好多爛頭卒係以前已經衰撚哂，今次冇人帶領
唯一寄望就係出得黎既人都醒覺，有覺悟一係唔做，一係就要做盡佢
依家又要衝又要淆，狗照樣瞄頭開槍，反正都係死，仲唔捨得去盡佢
雨革，9號，11號晚我都有份係現場，今日，你話我淆底又好，心灰又好，乜都好
我罷工用心靈上支持就算

屌佢老母垃圾會啲玻璃打唔爛

怕坐監唔好出去衝喇，全部坐係度用愛與和平感動中共政權喇，一定唔駛坐監

輸你老豆呀白痴仔

你收嗲啦以為自己看透世事
記得又點？
平反咗？
六四訴求達成咗？

盲目嘅犧牲為咗咩？
Btw歡迎你做死士

我唔係想分化或者散怖失敗主義，但Nowtv confirmed左今日唔會開會，算贏左架喇

你地快啲撤退啦，人地太大火力喇

記得又點
其實可以畀個現實你知
依家西方傳媒撐香港
西方傳媒最叻係咩？你睇下英國同美國最大聲嗰啲傳媒俾人屌乜
示威者無論做乜都會俾佢地扭返直
唔洗特登追求咩睇落輸得媒光彩嘅畫面，佢地自己會揀
其實真係唔洗畀面
你睇下BBC就明

唔好硬碰硬唔想再有人中槍一日未過一日未輸 香港人頂住

『緊急』請聽君一言

鬼!!!

問題係你幾多人同你衝 你一個催淚彈咪又係要走
你明唔明

班人一定會話搞成咁都唔通過
咁搞嚟做咩

藝術中心地下正門前已設立臨時物資及醫療物資站，有急救員，需要可過來，請廣傳

笑撚左

你用生命值硬接人地full armor
除非你係超西
點都輸

如果國際冇反應做到林奠死狗
唯有等一鑊熟

屌 唔講攻， 連守都守唔到阿依家

輸唔緊要 可以再打過 最撚sad係我食幾粒催淚 你班仆街係到自拍？

成條天橋咁好既位又唔善用，下面又得個衝，放煙退後，散煙去前，又係到等，仲聽到有人話唔好扔嘢

一字記之曰 - 拖

唔好硬碰牙

好失望
一見彈就有人大叫走啊退啊
同5年前有乜分別

勁多人影相

冇火冇車唔會夠打...

建制依家進退兩難

投 失選票
棄 失呀爺

mask 同shield 一定要
遮點擋棍

今晚跑馬

轉陣地

拎槍呀屌你老母

癱港鐵米即係斷支援

港鐵佢地未必敢喺入面用催淚彈
如果分幾個站塞
政府都幾煩

唔好犯法

我只可以講,輸太多裝備,人地早一晚就搬晒物資子彈入晒去,去到今日下午現場前面頂緊個陣仲要問岩岩到現場既市民拎長傘

最大問題係無第一個人做起。
如果打游擊戰越多點就表示需要越多「第一個人」企出黎。

如果係真係有咁多依d人，今日早就贏左。

輸但換左經驗，今次睇到大家熟手左好多

一齊去港交所參觀啦

可以申請定移民
人權，新聞自由啲核心價值無哂
警察亂咁開槍，開完話無警告係因為情況危急，明明同謀殺無分別

普通市民點會有裝備 唔好玩啦

咁多人都要打遊擊。

今次輸唔緊要 只要一日未通過 場仗都未輸

好大雨催淚彈弱左果時唔衝 天晴就衝 衝左又唔係個個知
（你都知連登仔話燃燒彈只係吹水）

聽朝開始...帶喼出門...目標港島線,荃灣線

Dklm 已經入左去 但真係佈唔切
開頭第一下食完洗眼再入就第二下 根本冇機會
同埋裝備真係差好遠同唔夠

屌你老母依家係咪一路退就唔洗食橡膠子彈呀？
出黎為左乜野呀？雨革未撚見過橡膠子彈？未撚見過催淚彈？
毫無準備，連膽都冇埋衝乜野擊？手拖手唱聖歌算撚數啦

2點幾果陣泛民大台仲叫日日罷工 拉左好多人既注意

人地一支槍已經可以送走好多兄弟

有用
金鐘站同中信都有射彈入去

一定要游擊

射左幾粒上中信出口橋 有班唔知收工定咩食到應一應

而家真係應該plan b癱瘓港鐵

真係唔好再送頭喇，裝備同力量差太遠

真，我當時都係企天橋底拉人上石「博」走，
人都未拉哂啲白煙已經埋到面前，我冇眼罩冇得唔走，
之後遠東得兩條樓梯上去，好多人上唔到硬食哂啲煙，
上到去大家已經極攰，唔休息唔得

打住游擊先

咁你自己唔上？
布袋彈射頭你唔驚？
普通市民有咩裝備呀
點同黑警鬥呀
你咁撚叻你lead住啲人反擊呀嘛仲係到打字
痴撚線

你而家先講

我哋有搶到返嚟㗎屌
速龍個個都唔識對應
天橋班撚樣又唔落嚟
打飛機咩

前幾日好多POST都話火攻
宜家得煙無火

ON9 你出去既話已經係非法集會

我地冇裝 冇撚得打 轉陣

玩到被人拉，留案底就唔好啦

盡力左咪算 始終大陸連美國制裁佢，佢都唔退縮

我地香港普通小市民何德何能令共產黨低頭啊

求下你地要愛惜自己 走啦

屌你老母 前面係警察 後面又係警察 右邊係維港 左邊中信唔撚入 唔通跳落維港到啊 屌你老母西 柒撚左就入撚番你老母個閪到 垃圾鍵盤狗

要同佢地捏打得依個方法
不嬲冷血果邊就會贏

一般市民根本就無gear，加有負擔無得打

你係搞就搞機場同馬路
唔好搞地鐵

屌你老母雨革我係現場食緊催淚彈果陣你係唔撚係到？
9號11號我都在場，睇撚住成班人比起雨革仲要退步左
今日仲出黎做乜？有自己人比速龍捉，一個人都冇出過黎幫手
我仲要為左你班咁既人做爛頭卒？
我罷工支持就算鳩數，你要做鍵盤戰士話我淆底既唔緊要
問下自己做過d乜

布袋彈 + 催淚彈 combo，根本冇得玩。

香港輸在冇勇武人士。。。比起法國黃背心，咁少警力一早收左皮

打硬杖一定輸 唔夠集中 唯有智取

用其他方法啦...我哋嘅對手已經唔係人類啦...

上次佔中咪一樣

最緊要係現場有好撚好撚過人食咗催淚彈都一樣沖
我同班三唔識七嘅撚樣
我唔撚清楚？

癱瘓港鐵姐係無人出到去增援

堵塞隊道 佔領禮賓府 嚇到林鄭瀨屎

認真，你冇武器，真係要打巷戰，化整為零先有生機

一齊沖*

黑警已經唔再係香港人
杯葛歧視身邊所有黑警
為左份糧已經失去良知

我真係好撚唔明,示威區唔係俾人示威,甘係用黎做咩?點解唔俾人入示威區?

要有noise

一定要靠學生組織，教會帶頭

否則都係出師無名

今場算打個和
佢地開唔成會
我地多個義士受傷
聽日再戰

係呀，所以咪有新中國

真正既輸，係香港義士既放棄

地鐵好多人

請外援啦

但二讀果度點

香港警察拎正牌有武器
普通市民有武器就犯法
香港警察一日唔醒 呢場仗一日都無得打

比d掌聲自己先啦

仲出金鐘做咩 而家係要佢撤唔係唔開會
唔開姐係dum波鐘

我係到
咁點？
而家係咪你出去比人爆頭？

今次輸左 就換策略再嚟

屌你老母今次無輸既餘地
一輸就陷家產
點都要贏返鋪

我知大家而家好激動

完咗後大家認真相討下之後點

係要拉條線

由學生組織，教會帶領

標明呢個係和平示威區

到底當初雨傘同魚蛋點樣打到有來有往

輸得好離譜 2個半鐘基本上已經失晒幾條主要道路 得番金鐘道因為夠長所以仲頂到 但係都顯出今次班狗吸收左4年前經驗 而家要玩佔領真係唔係咁易...

咁佢真係用哂武器 我地普通市民咋 咩叫推d義士去頂彈 我在場我都好難受 面對催淚彈 點樣唔退？

第一當日班狗唔會毫無警示下開鎗 第二魚革用火都係得好短時間有優勢 大部分時間都比人壓住打

喂 喂 喂 屌你老母阿 你有冇去過煲底前缐？有冇俾 pepper spray噴中 再俾Tear gas 夾攻 焗鳩你？

講野前用下你個豬腦先好唔好？

佔既範圍太大，根本守唔到，試下針對目標做，例如路面阻止議員去目的地開會之類

其實香港人仲未好有決心

速龍小隊同班狗警都係得五十幾至百幾人

你幾千人唔怕死咁一湧而上 真係打得贏

Show Blocked User - 出奧燒啦

比人拎槍爆頭都唔驚得
普通學生黎咋
你係戰鬥民族咁你出黎呀嘛留係屋企打字

諗緊有咩辦法

所有交主幹道都應該要好似今日告士打道 d 司機咁

現場係咁叫人唔好掟磚，比人話鬼
根本由掟果一刻已經輸左
有班人係專登出黎攪破壞，呢班人先係鬼

有組織 有號召 有領導
個勢大好多

如果梁天琦係到 一早贏咗

支持

人地有裝 我地乜都冇

同埋要有議員適時保護

重點 唔好犯法

其實香港人仲未好有決心

速龍小隊同班狗警都係得五十幾至百幾人

你幾千人唔怕死咁一湧而上 就算手無吋鐵

佢地1個最多打幾個 你十幾個人圍一個 真係打得贏

唔好講到我去做爛頭卒就有人跟咁
每個人真係堅守一個都不能少既話
就唔會有依家呢個情況發生，已經有幾個人奶撚左野
有人反擊？我依家出去做爛頭卒就會有人反擊？
就係睇撚住你地咁樣由撚得我地行前既死先唔想再出黎呀柒頭

有無建議
因為金鐘今日一定拎唔翻

所以話冇決心

岩先見到有條友跑唔切俾狗捉 根本冇人敢救...

個個都只係退退退 我明大家都好驚 我都好撚驚

但一味退最尾得一個結果 就係輸

就算唔怕死，都要有d架生
而家赤手空拳點沖呀

真係要攤
一射彈個個都走

根本而加就等於一堆淨係得防禦嘅人打一班有攻擊嘅人

攻擊係最好嘅防守

班狗就係不斷攻擊，先防到班義士入唔立會

游擊死得仲快，俾佢地逐個擊破捉左

買部舊電話，太空卡
瘋狂報警

你懂的

我地係無防 無攻wor

比起五年前
其實大家都好出色了
不論議員定示威者
和理非有百萬人上街

勇武
有救人
有衝

好可惜對方用槍
仲要狂開 無被攻擊都狂開
無得贏
太無人性

唔覺得輸，今日令佢開唔到會已經贏左

我都係中信到中咗彈
佢地射係個大台到 啲煙攻5樓都有
一樓first aid 好多傷者 但因為成個中信都係人 佢地根本抬唔到啲傷者去更高嘅地方
搞到傷上加傷 硬食

講真，我都係現場，出面個個都後生細仔同埋女，平時唔好話打人，打沙包都無，但係對面係抱住殺人既態度出來，個個有曬訓練，武器跟本就唔平等,點打，我都硬食左幾下tear gas，係真係好撚辛苦，佢唔洗$$咁係射，你點頂，你前面義士係度打緊,後面一樣有人上緊去，佢一野射粒彈去後排,你跟本無得打

佔領到，未必好，香港人守得幾耐？
最好不如等班公安日日做十幾個小時，無得放假。
快閃游擊，每隔一段時間就有十萬八萬人聚集，佈防都難。
持久戰！

嗱嗱嗱
我就好反對你咁做嘅

pish

點解無人掉翻走d催淚彈？

下一步就係要學外國示威，唔係佢地當你地豬頭丙咁射架咋

係
議員今次做到野

拎住武器衝
攻到一時，就俾人打返轉頭

一大班人著住校服，拎住本聖經行前
佢唔敢做野

見到出面有個post ，有位巴打比黑警射到嘔血，其實佢只係一個肯為香港行出黎既普通年青人！有少許人性既人見到都會想喊，但 香港依舊有大部分港豬覺得修例無問題，同佢地無關係，出黎抗爭就係搞事，搞亂香港！《香港真係唔值有你地呢班年青人捍衛。 》

我認得你
超級五毛

喂！五毛怕遊撃戰呀

點先贏到？ 係咪要死左人先會撒回？

唔好咁做，一個人唔舒服按緊急制至少阻10min
6個人就1個鐘，港鐵好快癱瘓，香港人全部返唔到工
千祈唔好咁做

其實14年都有人扔番過去/落水桶

佢老細個老祖宗就係遊擊大師

不合作 唔好犯法

支持癱瘓地鐵

講咁耐未又係留係屋企打字當打仗
得啦得啦當係你戰績啦屌你老母

贏左今日開唔到會
但徹底輸哂 啲義士又比人捉
仲有啲中槍送院
贏左個會 輸哂班義士

我真係喊左

雨傘班狗仲係冇經驗，魚旦係因為太突發。

你唔怕既
一陣去自焚

一諗起今朝早話就快有援兵 但依家咁多人受傷
就想喊

D 人係要硬食完先知自己唔夠打
唔一早就諗下

分散圍撚住保皇黨間屋又得
圍西環又得

總之一有狗就散
廿萬人全港周圍走佢狗都係幾萬

係要聚埋一齊硬食........

有冇諗過就係你搞到全世界俾人放彈？

鳩嗚啦

仲可以逼埋啲人罷工罷課！

咁好既suggestion都叫五毛？又玩內鬥？

冇輸到 今次我啲fd個個都有出聲 今次嘅事只不過係為下次嘅行動升級鋪路

根本肯衝既義士就得好少
邊有得打
警察一放彈即刻散晒
你老母係橋上拍手叫囂果d仆街死

係地鐵入面開遮啦

個個剩係識得話衝
好啦 比你地衝撚咗
下一步行動去咗邊？
屌那星成班人係到慢行
你班仆街真係不如一開始咪撚衝啦

所謂不合作運動
14年旺角清場後已經有鳩嗚團
但真係有用咩

記住反抗唔係一日兩日,係長久而要有效既事

我地未輸，仲有90萬人未出動！
不合作運動係成本低而多人可人參與既事！
食彈可以繼續食(心痛)
其餘和理非可以不犯法之下各施各法！

可以*

遊擊都搞唔掂，岩岩係夏慤道退到出金鐘PP, 再出軒尼詩道，黑警已經一直咁向前清

個問題係我地人數多都冇撚用 一出子彈催淚彈就剩係可以退，完全唔夠打

仲要比人掉個催淚彈就趕到全世界返天橋
對面得果十幾條友咋喎
講到咁叻又唔見有成功到？

笑撚死人反駁唔到就又出埋啲老土招
我全日睇撚住四台直播，一路盡量同係現場既朋友通知情況，將有用消息盡量發散，係咪今日唔撚出黎做前排就叫留係屋企當打仗？
見到哂啲自己人比人捉既時候點樣冷眼旁觀，
攻入立法會示威區點樣放過黃金機會
出過雨革9號11仲出黎幫你地做爛頭卒？
你出黎帶頭叫得郁啲人真係一個都不能少我即刻出黎同你衝都得呀柒頭

怕痛

之後人地兩三日係議會過左 你霸地鐵霸到2046?

1. 香港大部份人比想像中怕死
2. 人地full gear 你得把遮同口罩 點解咁堅持要用血肉城牆硬撼?
3. 佔領馬路上次佔左幾個月 到最後有D咩?
今日係開唔成會 聽日後日仲有之後? 留意返係得今日全港響應罷工罷課

所以唔好再玩人肉定點佔領 或者用其他軟招數
香港人玩唔起硬憾 義士傷一個都嫌多

利申: 預左比人屌我五毛/失敗主義者 黑警死全家

黑警個個受專業訓練，又齊裝

普通市民真係點打得贏姐，除非有人帶住，一步一步咁教大家點做

否則就好似而家咁，一打就散，退

事旦你啦
事實上你係留左係屋企打口水戰然後話自己點勇武
你未繼續講

我發夢我唔撚怕 一轉身個個縮撚到
得返幾個係最前

聽日齊齊搭港鐵

今日已經贏咗，成功落政府共産黨面

今日一戰，武裝差距太大，證明佔領唔到立法會，即係要開會都阻唔到

不如諗下二讀三讀有泛民拖住，時間表寫左快極都要下星期先表決，有大約一星期既時間

依家直接既方法係令全港700萬人一星期無得番工番學
要迫一班本身政治冷感既都出黎指責

103萬人遊行政府無動於衷，但影響全港市民無得唔就範

建議堵塞三條過海隧道、港鐵港島線，荃灣線，東鐵線，觀塘線、機場、全港主要道路、獅隧大佬山

好老實講 交通一定要癱瘓左佢
但今日做既都要繼續做 唔係既話你癱左佢交通佢轉個撚頭條例都過撚左

收嗲啦

有咩問題？各自有唔同目的，但目標一致就得啦

反駁唔到既連登仔最興就好似你咁
事實係自己人都冇去救自己人
一個都不能少，講左幾耐，現實？
我今日冇出黎打死隻狗係你眼中就無得講勇武野丫嘛
得嫁喇你早啲休息啦希望你快啲係現場整武器防具帶領自己人
大事大非前目標一致你係現場就無謂浪費心機同我互片

我地搭車炸wor催淚彈？唔驚傷害返工返學的良好市民？

新中國係台灣
而家個中國係賊國黎

我都食左 好嗆

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

第一次知道原來硬食漼淚彈係咁嘅感覺
第一次比班警犬逼到透唔到氣咁逼入中信大廈 仲要係你隔離再放
係前所未有嘅恐懼 覺得唔好再硬碰硬
利申：發緊夢見到

我宜家屌你老母全家生花柳阿
順便答你一句 冇阿

送頭我相信係每一個有良心嘅香港市民都係最唔想見到嘅一件事

而家你地最需要就係滅龍魔導士，自己參透下

人地攞條命去沖 你就講野咁仆街
無人沖出馬路你仲係草皮野餐

我本身企前幾排
屌那星原本都好地地守緊個出入口
都唔知你地班撚屌做乜柒
仲要搞到人地食晒催淚彈 噴霧
冇話唔比你地衝 但咩plan都冇 又明知對面有速龍 都係到亂黎
屌那星後面跟上啲人完全好似一頭霧水咁 衰撚過唔衝
就係你呢啲人有份害死班義士啊屌你老母仲咁撚柒串

你姐係話唔沖佢就唔射?

開槍描頭真係痴線

其實不如嬲9天橋睇既人 不停係到睇， 咁多條天橋既人一齊落嚟撐人數，我地唔會俾人包得咁快 ，好撚灰 叫咗咁耐 睇住我地食都唔落嚟

已經唔係雨革所有戰役既強度

要衝組有一定有 但一定要真名+工作+住屋證明
而且要好出奇不意

冇咁講
起碼冇理由比佢暴力清場先
但而家我地一衝反而佢地有正當理由使用武力

其實係
我見到草地仲有人係到野餐
個個剩係識得嗌加油 屌你老母 果啲
但完全冇出力

大家冷靜啲 唔好做犯法野!!! 果啲咩佔領道路 犯法架唔好做

今日搞成咁好唔開心 不如出去行下散下心 搭港鐵遊下車河嘆下冷氣

有車既人就揸下車遊車河 欣賞下香港幾條海底隧道 慢慢行小心駕駛 壞車記得打死火燈

仲淘寶?自動送個人資料上去等人捉

射落大台比佢催入黎 跟住仆街勁混亂 警察係咁推人入黎頂住個門口 有人吸到哮喘病發 我地係lift口硬食 無路可逃

好撚多花生廢老同條仔拖條女行到好撚前
屌你要退果陣又阻撚住哂

仲要瓜分埋啲物資
我本身諗住天橋守唔住就走所以比咗眼罩人
後尾都係決定留低 發現成班廢老大媽係到拎眼罩口罩但又唔撚幫拖
係後面影相睇戲咁
嬲撚到我

三點沖 三點唔沖 等
六點等人收工沖 唔沖 等
八點收工既人趕哂黎 唔沖 等
屌 咁你不如和理非多89日啦

入翻大快活條路個廢老一路行一路震
屌你條樓梯已經窄仲要頂撚住
後面人同煙又係咁攻入黎

其實只係經驗既差距, 但可以話差距收窄少少, 抗爭者一方其實已經比幾年前 or 幾日前進步左

黑警先天優勢 : trained , 有良好裝備, 無限既遠距離武器 , 硬碰基本上 99% 贏硬

大家要奉公守法！

你唔講我仲以為今日係過去送死
其實經過今日都應該知盲衝係唔work架啦

係阿 真係多謝哂 我再沖再食煙我係狗 全家比狗屌

其實同你講黎都晒氣
啲憤青剩係識分衝同唔衝
完全冇諗過策略同可行性
自己衝完就自我膨脹大條道理屌人
有反對聲音就發晦氣